# Instruções

Esse trabalho é composto de 5 notebooks que foram utilizados para análise exploratória dos dados, como também para construção de um modelo de análise de sentimentos.

Um relatório encontrasse no notebook: comportamento

Que traz qual foi a abordagem e a metodologia utilizada para tal